屌你老木個乜春食物語播撚夠未

水啦！佛跳牆
你老母仲要個條友咁撚樣衰 你個樣好少少我都無咁反感
有無得report
最好report到永久落唔到廣告

一拳超人咪仲能煩過佢

阿雪好撚正

乜鳩阿

唔知點解我仲未撞過呢個廣告
而家個個廣告都係約男網友出嚟食飯

又係支那玩到爛曬無人玩嘅拿出嚟hard sell

大家好我是香蕉

一拳超人個廣告賣撚左成個鳩幾月都仲有..
不過家下又多左個李連杰

係咪個乜9 sweet ring
次次都係同條女開房條片

一拳超人播完就到佢

好似係咩異世界女神

唔係啦 呢個

哦屌 呢個播過兩次

真係幾煩吓
一拳超人
異世界女神
食物語
劍與遠征
手機遊戲廣告輪住播

仲有個做老闆嘅辣殺game==

哩d game我一隻都唔會玩
d廣告太撚黑人憎

出一次遊戲廣告即report一次，屌你老母google

一拳超人嗰期d廣告實在是太煩膠，忍唔住整咗個premium無廣告（試用）。

世界上總要有一個巫妖王

除非你開adb

自從用premium YouTube 再冇廣告煩惱

電話點算

史蒂夫和戴夫
讓巴菲特幫你投資
good grammer is important